有冇人試過眼角睄到有野

成個月唔知搞咩
眼角成日睄到有野撇過，但望過去就乜都冇
起初以為係蚊，因為個影係黑色
過兩日就睄到白色嘅野飛過，以為係飛蛾
但覺得怪怪地，因為個時我熄哂燈瞓係床玩電話
有冇巴絲試過咁？上網search唔到類似問題

冇乜嘢, 下世小心D就OK

畀人落降頭

飛蚊症

咁啱你個腦冇修補因為盲點而做成嘅黑位姐

有試過幾次，
最後發現係自己副眼鏡。

飛蚊症丫屌

試下 單眼，向四隻角睇 ，睇下有無黑影。

好大鑊，視網膜脫落跡象；要做手術

籌定廿萬找數。

good luck

飛蚊症 快啲睇眼科
會惡化

唔開刀冇L用
利申:一隻眼已切除玻璃體

會唔會係眼捷毛污糟

病向淺中醫 唔好驚快啲睇醫生

都就盲仲上連登
睇少啲電話隻眼仲可以用多陣